點解個個復活節都出去玩，我就on99咁趕一個禮拜project

我屌你老母臭化閪！

因為你on9

系，要出去玩